# Описание методов API для push уведомлений

## POST push_registration

__Описание:__

Метод для регистрации устройства на получение пуш уведомлений

__Параметры и данные:__

В качестве данных передается `json` вида:

```json
{
    "push_token":"push token string"
}
```

__Ответ:__

В случае успешного выполнения запроса сервер возврашает `200 OK` как оговорено в [описании ответов от сервера](../_base/Responses.md)